[2021一定要得]有冇人今年考dse?

retaker考3科
剩返個半月開考時間無多了，希望升到3分

早晨

咁夜都未瞓？

啱啱先溫完書 依排真係要搞搞個生理時鐘

加油呢啲就廢事講啦，記得唔好令自己後悔

樓主係自修生？
retake好似都好大壓力咁

仲未收到准考證

其實ok，冇想像中咁大

今年考m1定2?

2啦當然
1都無人讀

樓主你今年retake咩科？
不過大家都係zoom上堂
應該大家都好緊張
好似無乜學過d咩咁

lm

ching有冇收到准考證

未有

最撚憎社工 仲要GME
你改呢個名注定失敗

Hi

係咪今個禮拜有？

中文同兩科數
不過最近先溫中文[url][/url]

ching考咩科？

英文

點知
希望有啦

努力就一定可以
當年文科升4分今年u grad了

有准考證了

當年升咗兩分

自修生係咪唔洗有相
咁到時點對樣